希望cc台手足今晚真係唔巧噓國歌了🙏🏻

我地國家隊上次罰左成五皮野已經好傷架啦

👌🏻，cc台手足要一直留守連登防五毛
唔得閒出去